幾日冇訓加冇乜食嘢會唔會死

死冇咩所謂 冇生存理由
純粹係死左冇得再見到佢
或者冇機會俾我再同番佢一齊

唔好作賤自己
老豆老母會心痛

夠鐘死心了

飲水就得

有勇氣自殺 無勇氣食飯